# JS-приложение
С использованием JS-фреймворка Vue.js (можно Angular) и CSS-фреймворка создайте приложение для управления пользовательскими заметками.<br>
Покажите умение использовать разнообразные элементы управления: текстовые поля, чекбоксы, радиобоксы, выпадающие списки.<br>
Приложение должно иметь только клиентскую часть без сохранения данных на сервер.<br><br>

Расширенное задание(5 баллов): реализуйте сохранение данных в браузер с использование sessionStorage либо localStorage (в последнем случае необходимо предусмотреть кнопку сброса, чтобы очистить сохраненные данные в браузер).<br>

## Все задачи сохраняются в локальное хранилище:<br>
![Иллюстрация к проекту](https://gitlab.com/kiryushasy/interactive-content/-/raw/main/4/screen/1.png)
## Выполненные задачи сохраняются в отдельный массив:<br>
![Иллюстрация к проекту](https://gitlab.com/kiryushasy/interactive-content/-/raw/main/4/screen/2.png)
## Хранилище очищаем:<br>
![Иллюстрация к проекту](https://gitlab.com/kiryushasy/interactive-content/-/raw/main/4/screen/3.png)


